{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "서반봉"
    },
    "text": "西半峰 (서반봉)\\n\n忠清南道公州市新豊面\\n\n忠清南道公州市新豊面鳥坪里と青陽郡雲谷面秋光里の境界に位置し、玉白山または億福山とも呼ばれる山があります。この山は鳴牛山の南側の尾根にあり、海抜は392mです。地質的には明牛山と同様に花崗片麻岩・注入片麻岩・眼球状片麻岩から成り立っています。南側の尾根には差別的な侵食によって形成された峠と推定される、変成水成岩で構成されたサジョムミジェがあります。山の頂上には簡潔に石を積み上げた祭壇があり、外地の人々がたまに山祭りを行うことが知られています。また、山の南側は谷に直接つながっており、朝鮮洞村があります。この村には現在休鉱中ですが、埋蔵量が豊富な滑石鉱山が存在します。",
    "QA": [
        {
            "question": "西半峰はどこに位置していますか？",
            "answer": "西半峰は忠清南道公州市新豊面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "西半峰の別名は何ですか？",
            "answer": "西半峰は玉白山または億福山とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "西半峰の海抜は何メートルですか？",
            "answer": "西半峰の海抜は392メートルです。"
        },
        {
            "question": "西半峰の地質は何から成り立っていますか？",
            "answer": "西半峰の地質は花崗片麻岩・注入片麻岩・眼球状片麻岩から成り立っています。"
        },
        {
            "question": "西半峰の頂上には何がありますか？",
            "answer": "西半峰の頂上には簡潔に石を積み上げた祭壇があります。"
        },
        {
            "question": "西半峰の南側にどのような村がありますか？",
            "answer": "西半峰の南側には朝鮮洞村があります。"
        },
        {
            "question": "朝鮮洞村で何が休鉱中ですか？",
            "answer": "朝鮮洞村で滑石鉱山が休鉱中です。"
        },
        {
            "question": "滑石鉱山の埋蔵量は豊富ですか？",
            "answer": "滑石鉱山の埋蔵量は豊富です。"
        },
        {
            "question": "西半峰周辺で行われる山祭りについて教えてください。",
            "answer": "西半峰周辺でたまに外地の人々が山祭りを行うことがあります。"
        },
        {
            "question": "西半峰の南側の尾根にはどのような地形がありますか？",
            "answer": "西半峰の南側の尾根には変成水成岩で構成されたサジョムミジェがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 305
    }
}